有冇人做錯事？

好內疚但冇人屌你
我可以幫下手

我

我想打死自己 快啲鬧到我痛

做錯咩

推

唔小心係樓主面前放左個響屁

你係咁鬧我就得

我屌你全家啦
有冇家教

你老尾 唔知你衰咩 點屌到入肉呀

以前成日扮執擦膠望女同學底褲

呢個屌唔落

求鬧醒